\documentclass[a4paper, 10pt]{article}

\usepackage{polyglossia}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{multirow}
\usepackage{float}
\usepackage{IEEEtrantools}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{booktabs}

\setdefaultlanguage{polish}

\textwidth=16cm
\textheight=25cm
\topmargin=-2cm
\oddsidemargin=0cm

\title{Notatki o projekcie z Platform Programowania}
\author{}
\date{}

\begin{document}
\maketitle
\section{Temat projektu}
	Wsparcie techniczne (przeglądanie bazy wiedzy, zgłaszanie problemu, panel dla
	obsługującego – stan realizacji, itp).
\section{Typy danych dziedziny}
	\begin{itemize}
		\item Ticket
		\item Customer
		\item Product
		\item Article
		\item Technician
	\end{itemize}
	Większość relacji to jeden-do-wielu. Relację wiele-do-wielu umieściłem
	pomiędzy artykułem a produktem --- artykuł może dotyczyć wielu
	produktów.
\end{document}
